認真求救

Cityu,bu 同lingu嘅英文系邊個易入啲?我上網睇三個嘅lq同mean都差唔多,好似係cityu收高啲咁。

希望有人可以解答到同就算屌都屌細力啲
利申:2017 DSE

cu都係收22 23分炸嘛
三大喎 唔係咁都唔狗衝呀嘛？
嶺大分數 三大名氣

咁cu多人爭吖嘛
我凈係想穩陣入degree

嶺大分數 三大名氣?
小弟愚味 求指教

垃圾文科就咪讀啦

自己上atu睇收幾分

仲有望清楚weighting

唔該晒巴打

都係呃個degree姐

推

點解唔考慮HKU

三大咁多人爭
我只求穩陣入u

想當年出過類似既post
最尾入唔到

係點解嘅

因為唔夠分